71旗照升！

大家開始唔fact check喇
篇野淨係話制服團體另有安排
冇講過唔會唔升旗
唔好咁傻俾人帶動到d假資訊！

暫時冇消息話唔會升旗
所以
旗係會照升的

push

pish

應該係共賊內部自己霸住金紫荊打飛機

我們也是很愛國的寶寶
七一一定會去洋紫荊慶祝國慶
看偉大祖國的國旗升禮

Push

假設唔升咪我地幫佢升lo

同時升囉
但5星旗好難唔會升

agger